台灣制裁黑警 美國禁止半導體流入大陸 再講普世價值〈蕭若元：理論蕭析〉

蕭生好似好開心

1.19 立即民主政改 否則天下制裁 大遊行

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常